[黎明行動] 低風險塞黨鐵車門神器--泡棉雙面膠紙

撕細張不斷疊到2CM厚，油黑佢，痴完門邊就行開玩電話
唔洗夾背囊咁易俾人SPOT到
聽日大家努力

行動PO無人推

你知唔知你咁做係唔岩

不支持

推

掌!心!雷!
轟牙

唔好咁做

要搵幾個朋友圍住黐住嘅地方， 咁就唔驚畀人 搣出嚟， 整嘅時候要注意指紋

兩下俾人搣走捱得幾耐

可以同一班車係唔同門痴

行動po無人推

到時等俾成車人杯葛你啦

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

有無一買就大張嫁

推推
如果唔夠人
大家就分散去痴

痴得隱蔽d
痴完就行去第二個車門
練下就熟手
不過唔好咁揚
黨鐵有好多cam

實用post

其實唔洗咁麻煩
張黑色紙卷到蛋卷咁粗
配雙面膠紙即可服用

上星期某啲線塞到飛起，但又無衝突
你估下點解？

千祈唔可以咁做

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

推返上黎

加密都唔識
代港鐵職員多謝你

痴既好時機包括好多人衝落車，你係門邊扶實道門等上車時

衝緊上車果陣

綁緊鞋帶痴係最低位

應謝所有有付出既人；同時想鼓勵你行動嘅人加入行動。

你都痴線嘅

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

頂還頂唔好用人頂
大家一定要安全
不受傷不被捕

認同請分享

閘門最少要2cm先detect到?

仲要痴喺低位，而家著長袖衫，嚿嘢攝喺袖入邊，拎出嚟更加神不知鬼不覺

推推推

tui

Push

推呀

記得帶手套阿

唔好呀

上落車好多人， 隻手扶住門邊好正常既反應

真係唔好

P

push

唔好買咁靚嘅牌子
3M 果啲可以成條起番出嚟
cheap 雞牌一搣就碎, 仲難清

利申：屋企貼揮春用cheap雞牌子搣到發脾氣

唔好同藍絲嘈交，傻豬豬肉身擋門

記得油黑佢..否則好快比人發現.

千祈唔好咁做

咪傻啦用手癡
俾人發現點算？？
着對黑色鞋貼係鞋頭
之後
低調又做到嘢

度度門都痴張 搵撚死佢都未搵哂出黎

再推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

要準備左聽日嘅文宣先！

dont do that

最好係成車啦

YES! 唔好俾位俾狗入。其實成個政府就係依賴佢地支槍，我地拉攏唔到狗狗，最起碼要減少他們的作用，快閃/黎明/和理非活動/靜靜贏/無視狗/唔屌狗呢d都係令到狗狗無咩作用，等政府逼住用政治手段處理番問題。

重點係.... 無視狗狗.... 總之，堅係當佢係一隻four-legged dog，真係要沉得住氣!

Ignore Dogs, Win Quietly

張野點樣由鞋頭甩落門膠邊

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

推呀!!!
唔好再用肉身擋喇大家
試過真WORK

同問

如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

pppppp

建議用黑色野

同埋一定要多人做, 每個站起碼每道門要1-2個人
如果呢樣野組織到起黎, 真係低成本+大威力

我想知人勁多果陣可以點痴
真係好驚比人周到

遮住度門痴

但依家好似無用

痴幕門得唔得

但如果不幸畀人捉到會告乜?

痴完未離開架車，再痴第2架

中共想告乜都得

咁會返唔到工架
我好中意返工
千祈唔好咁做

拉

假設有a,b,c 門閂唔到， 狗鐵職員清完a門，去檢查b門

問題：你下一步係要做咩？

不反對

搵frd

你係咪指月台另一邊架車呢

熱門未

千其唔好

LM

乜而家啲細路咁曳

痴完就走啦
驚閪你杯

去返a門

推 有用 但夠頂？

呵呵

推！
唔好再肉盾擋啦

q推到上熱門

唔好搞門頂，有嘢攝住就好難刪得埋。

疊厚啲好見過有啲門感應好鈍

你傻㗎，教人咁做
我點返工

唔可以咁樣做的
痴係列車門因為冇燈，所以唔知邊條門有事
但痴係月台門，就好大機會因為有燈而知邊條門衰左
咁樣會搞到好多人，千祈唔好咁做

整多幾層 厚D囉

咪撚搞鳩地鐵啦好冇

好波

平時買定總有用

Bump

千祈唔好

甴近平

必須推

唔好做啊，一陣啲人返唔到工點算

靜靜贏得唔得

其實真係好多港豬鳩企等開車，連望下道門有冇野痴住都懶的，係d激進藍屍先咁多管閒事

正解

企門口位 好心就企門邊俾人落車啦 阻住晒

Tui

嘩你咁仆街都有嘅

唔好單獨行動 前後要有隊友阻住視野
不要黑衫 未到位置唔好比人睇到舊野

要2cm 咩